有冇人唔知將來做咩工？

係對工作方面冇目標 唔知做咩工好 有冇人可以俾啲方向我

學歷都唔講點畀意見你

辣殺hd

我

推！

我都想問
英國Fashion Design
利申 : 非UAL